啱啱照完條腰 而家等緊結果

善心打破零回覆
好人一生平安

加油

係咪啲骨無事 但係又痛撚到仆街

咩事？

利申： 腰痛咗好耐仲未去照

咩事？幾歲巴打？

冇痛到仆街

輕微脊椎側彎

今年十八

X ray ? 照咗幾錢？

同樓主一樣，最近痛到感覺係入面d骨那住那住

全部加埋千七左右

如果痛得有啲耐照下安心啲

就係近二個月痛得勁左

三張

咁最好睇下 腰可大可小

診金＋藥費貴 x光片三張660

冇錯

佢都有做過檢查下嘅
問吓我啲野先 之後先去照X光

有痛去照既人有一半睇落係冇野
冇痛去照既人有一半睇落係有病

有冇痛同影象學診斷係可以冇關系
而照完除左做手術又冇咩可以做到…
做完又唔係話極大機會可以解決問題

結論：最後都係要改善自身習慣，唔好諗住靠醫學手段就好輕易咁解決問題

講得冇錯